{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000111734",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 하늘아래별천지펜션"
    },
    "text": "空の下の別天地ペンションは丹陽ナムチョン渓谷の端に位置しています。 このペンションは友達、恋人、家族、団体で来るすべての人が快適に利用できる客室を提供しています。 さらに、キャンプも可能なテント設置区域も設けられています。 ここは山良く水清い渓谷と山に囲まれ、自然環境とともにヒーリングするのに最適な宿です。 ペンションへの入室の際は、22時以降であれば予めご連絡ください。 バーベキューレンタルサービスも提供しています。 これを利用すると、美しい自然の中で愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューは19:00時から22:00時までご利用いただけます。個別バーベキュー場でご利用いただけます。 炭とグリルは4人基準で20,000ウォンの料金が請求されます。 また、ご利用の際の注意事項としては現地決済であり、火災にご注意ください。 縁台とパラソルテーブルは無料でレンタルでき、メゾネットタイプの客室を使用する際には子供の安全に気を使わなければなりません。 すべての客室でデータの心配なく高速インターネットをご利用いただけます。 また、コンビニエンスストアも1階に営業しており、午後8時までご利用いただけます。 美しい渓谷と共にする楽しい時間のためにペットを同伴することもできます。 2号と3号客室でペット2匹を8kgまで収容することができ、ペット1匹当たり10,000ウォンの料金がかかります。 事前にペット同伴の予約をしてください。 当ペンションでは常備薬を備えており、駐車も可能であり、南川渓谷に隣接しています。 周辺の観光地としては、小白山、高水洞窟、大韓仏教天台宗久仁寺、道潭三峰、タヌリアクアリウムなどがあります。 キャンプ場もあり、オートキャンプや破砕石デッキを利用して楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "別天地ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "別天地ペンションは丹陽ナムチョン渓谷の端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "別天地ペンションではどのような客室が利用できますか？",
            "answer": "別天地ペンションでは友達、恋人、家族、団体で利用できる快適な客室があります。"
        },
        {
            "question": "別天地ペンションではキャンプができますか？",
            "answer": "はい、別天地ペンションではキャンプも可能なテント設置区域があります。"
        },
        {
            "question": "別天地ペンションの周辺環境はどのようですか？",
            "answer": "別天地ペンションは山に囲まれ、山良く水清い渓谷に位置しており、自然環境とともにヒーリングするのに最適な宿です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、別天地ペンションではバーベキューレンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは19時から22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルは4人基準で20,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "別天地ペンションへの入室には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "別天地ペンションへの入室の際は、22時以降であれば予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "別天地ペンションではインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、別天地ペンションのすべての客室でデータの心配なく高速インターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "別天地ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "別天地ペンションの周辺には小白山、高水洞窟、大韓仏教天台宗久仁寺、道潭三峰、タヌリアクアリウムなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "はい、別天地ペンションではペットを同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの料金はいくらですか？",
            "answer": "2号と3号客室でペット2匹を8kgまで収容することができ、ペット1匹当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "別天地ペンションの周辺にはどのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "別天地ペンションでは常備薬を備えており、駐車も可能です。周辺には南川渓谷、キャンプ場、オートキャンプ、破砕石デッキなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 611
    }
}